/* No comment provided by engineer. */
"Album" = "앨범";

/* No comment provided by engineer. */
"Album Artist" = "앨범 아티스트";

/* No comment provided by engineer. */
"Album Artist or Artist" = "앨범 아티스트 또는 아티스트";

/* No comment provided by engineer. */
"Artist" = "아티스트";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring iTunes to Front" = "iTunes를 앞으로 가져오기";

/* No comment provided by engineer. */
"Changed Tracks" = "변경된 트랙";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment" = "주석";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure Formatting" = "포맷 설정";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "주석";

/* No comment provided by engineer. */
"Episode ID" = "에피소드 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Episode Number" = "에피소드 번호";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Description" = "긴 주석";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Description, Comment, or Description" = "긴 주석, 설명 또는 주석";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "이름";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify when iTunes is active" = "iTunes가 활성화되면 알리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused" = "멈춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Time" = "재생 회수";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit Both" = "둘 다 종료";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit GrowlTunes" = "GrowlTunes 종료";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit iTunes" = "iTunes 종료";

/* No comment provided by engineer. */
"Rating" = "선호도";

/* No comment provided by engineer. */
"Season Number" = "시즌 번호";

/* No comment provided by engineer. */
"Show" = "프로그램";

/* No comment provided by engineer. */
"Start iTunes" = "iTunes 시작";

/* No comment provided by engineer. */
"Started" = "시작됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Stopped" = "멈춤";

/* No comment provided by engineer. */
"Stream Title" = "스트림 제목";

/* No comment provided by engineer. */
"Track Count" = "트랙 개수";

/* No comment provided by engineer. */
"Track Number" = "트랙 번호";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Kind" = "비디오 종류";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume" = "음량";

/* No comment provided by engineer. */
"← Previous Track" = "← 이전 트랙";

/* No comment provided by engineer. */
"→ Next Track" = "→ 다음 트랙";

/* No comment provided by engineer. */
"▶ Play/Pause" = "▶ 재생/일시 정지";

